====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sans doute pour conjurer cette tendance des propriétaires industriels à vendre « en gros » leur territoire , la municipalité de Santo Andre avait organisé en 1999 une consultation , sur le conseil de Jordi Borja , géographe urbaniste , ancien adjoint au maire de Barcelone .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

